五年前輸到仆街，五年後香港人assemble

有無奇異博士可以講比大家聽，今次入左endgame未

唔好咁快射住，守到最後

不可能放鬆

每次都係endgame
以前衰左無得返轉頭
輸左高鐵一地兩檢 大大小小垃圾會議案
記住每次失敗經驗
今次唔洗回到過去 唔洗去未來
6月16 星期日 一定要出黎
話比呢個政府聽 撤回逃犯修例##do

五年前,我們輸了,一敗涂地。我哋失去朋友，失去家人，失去部分的自我。如今我們有機會
扭轉乾坤，你哋知道自己的團隊和任務，套回自由，救他們回來！

事實應該係班差佬當自己係美隊